咁早就黎料，下晝果班和理非會少人出黎

忍一忍先大家。。